想做Youtuber，入嚟幫我改名。

我叫賢仔，想好似大J咁個個月搵大錢

連登的巴打絲打係時候發揮你們的創意

快啲幫我改名，到時我紅左一定請大家食飯

而我選擇用佢個名果位可得名貴禮物一份！

細J

天水圍大炮賢

巨j

行不改名 坐不改姓 天水圍綠帽賢

即刻搏咀

自暴其短

劉馬J

( Show Blocked User - 元朗綠帽賢 )

想做我師弟阿？
就叫你細J
以後我叫中J

戴綠帽無事綠帽俠

綠帽賢

爆爆賢

大波賢

大j 加 笑波子

我元朗...

會唔會嚇親人?

當左我係劉馬車咪仆街

醉後帽事...

Look mo in

大袋

大J識四文三語
你又識幾多種語言先?

著紅鞋戴綠帽

水賢

會俾人話扮大袋

廣東話...

我同隻狗公本身都不是兄弟...

簡單啦，一於叫腎仔

起馬要識english先

How Are U?

叫周xx

腎結石

台灣果個結石條女都幾正...

溝唔到女神

叫AhYin/TheGreenHatGuy

笑睪丸

打J

連登爆爆王

如來佛祖玉皇大帝觀音菩薩指定取閪經特派使者 花果山水濂洞美猴王齊天大聖小賢子

大臀元

任人睇

我叫自由J(定係思樂J

Professor Green Hat

cat boy

利申：參考著名youtuber - cat girl

霸氣阿賢
呢個岩嗎？

元朗吹剩賢

youtuber 唔係任人睇係咩

一係

任賢睇

任人砌

乂阿賢乂

腎仔🤘🏻

天水圍劉德華

吳濠賢

煞氣a 賢

西瓜

大家好 我是香蕉

腎仔

元萊帽J

貨車連輸賢

On9仔

金鋼大炮龜

情深的一句

元朗綠帽賢

大蛆

我要嬴

堅係綠帽

8二二二二二二二二D賢

天水圍綠帽腎

元朗綠帽俠

Yin(中J)

小賢子

義氣賢

太監名...

賢時 Ace

咪岩你囉

笑J
大波子

小J 大波賢